[head=3]STATION XX-00[/head]
[head=3]ГШ-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]формирование стратегического противоэпидемического резерва амбузола и подготовка станции к возможной вирусной угрозе[/bold], ящик с опытными образцами вируса для вживления в подопотных обезъян, кобольдов и существ без ОПРС находиться на торговом аванпосте.

Далее перечислены требования к выполнению плана:
- Медицинский отдел должен произвести не менее 200 единиц амбузола и 400 единиц Амбузол-плюс  протестировав его на подопотных.
- Весь объём произведенного лекарства должен хранится в вирусологии и по окончанию сменны быть доставлен в Генеральный штаб в защищенном ящике с доступами не ниже командования.
- Необходимо оформить реестр хранения, в котором указаны форма выпуска, объём каждой ёмкости и ответственное лицо наблюдающее до конца смены за препаратами.
- Медицинский отдел должен подготовить краткую памятку по применению амбузола при заражениях и передать её руководству станции с последующем прикреплением к ящику.
- Служба безопасности обязана обеспечить контроль доступа к зоне хранения и к помещению, где проводится работа с потенциально опасными биоматериалами.
- Должен быть назначен ответственный Вирусолог-врач за хранение и выдачу сформированного резерва.
- По завершении работ необходимо провести краткий инструктаж для командного состава и милиции о местонахождении резерва и порядке его использования в случае ЧС.

Рекомендуемые пункты документа с описанием резерва:
- Суммарный объём произведённого амбузола.
- Количество ёмкостей и их объём.
- Место хранения.
- Ответственные за производство и хранение.
- Краткий порядок выдачи при чрезвычайной ситуации и инструктаж по применению.

Документ должен быть удостоверён печатями [color=#57b8f0]Главного врача[/color] и [color=#1563bd]Начальника Милиции[/color].

На момент выполнения плана заказы, заверенные печатью [color=#57b8f0]Главного врача[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В итоговом отчёте для Генерального Штаба необходимо указать:
1. Суммарный объём изготовленного амбузола.
2. Форму и место хранения резерва.
3. ФИО ответственных лиц.
4. Факт проведения инструктажа командного состава.

При успешном завершении плана резерв амбузола должен быть сформирован, учтён и размещён в установленном месте хранения, а руководство станции должно быть ознакомлено с порядком его применения.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
