[head=3]STATION XX-00[/head]
[head=3]ГШ-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]подготовка станции к официальному приёму представителей Генерального Штаба и союзных делегаций Звёздного Совета[/bold].

В случае отсутствия на смене представителей Генерального Штаба и союзных делегаций программа приёма должна быть проведена для [bold]Командного состава[/bold] станции и ведущих специалистов, а именно: Старшего милиционера, Бригадира, Врач-методиста, Ведущего научного сотрудника, Управленеца сервисного отдела.

Ниже перечислены базовые требования к выполнению плана:
- Все помещения станции, за исключением технических туннелей, должны иметь комфортные условия для нахождения без скафандра, а сама станция обязана быть приведена в надлежащее санитарное и визуально опрятное состояние.
- Организация зоны приёма для размещения почётных гостей и представителей Генерального Штаба в зоне прибытия станции.
- Подготовка культурно-развлекательной программы для прибывающих персон, а в случае их отсутствия проведение программы для [bold]Командного состава[/bold] станции и ведущих специалистов.
- Обеспечение гостей или [bold]Командного состава[/bold] станции и ведущих специалистов продовольствием, готовыми блюдами и напитками.
- Подготовка Научным отделом демонстрации технологий, разработок и оборудования станции: не менее шести технологий третьего тира исследований должны быть представлены в подготовленом музейном зале площадью не менее 35 квадратных метров.
- Обеспечение Милицией полной охраны объекта, маршрутов передвижения гостей и мест проведения мероприятий, а также предотвращение любых попыток срыва мероприятия, диверсий, нападений, актов саботажа и иных угроз в адрес прибывших персон или [bold]Командного состава[/bold] станции и ведущих специалистов.

На момент выполнения плана запросы, заверенные печатью [color=#6ca729]Начальника Отдела Кадров[/color], [color=#c68cfa]Главного Научного Сотрудника[/color] и [color=#1563bd]Начальника Милиции[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать:
1. Какие меры были предприняты для подготовки станции к прибытию официальных лиц или [bold]Командного состава[/bold] станции и ведущих специалистов.
2. Какая культурная, развлекательная и пищевая программа была подготовлена для гостей или [bold]Командного состава[/bold] станции и ведущих специалистов включая полное меню и сценарий постановки.
3. Какие научные технологии, разработки или проекты были представлены делегации или [bold]Командного состава[/bold] станции и ведущих специалистов.

При успешном завершении плана приём должен быть проведён без происшествий, а официальная программа должна быть признана удовлетворительной.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
