[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|ГШ-КОМ|[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]проведение станционного спортивного соревнования по боксу[/bold].

Для выполнения плана необходимо организовать полноценный боксёрский турнир.

Далее перечислены основные требования к выполнению плана:
[bullet] Подготовить специальную площадку для поединков (ринг) размером не менее 25 квадратных метров;
[bullet] Установить надёжное ограждение и оборудовать не менее двух входов в зону соревнования;
[bullet] Обеспечить участников комплектом боксёрских перчаток и базовыми правилами проведения поединков;
[bullet] Оборудовать зрительские места не менее чем на 15 человек;
[bullet] Подготовить рабочий травматологический пункт у спортивной площадки;
[bullet] Назначить ответственных за судейство, порядок проведения боёв и фиксацию победителей.

После подготовки площадки руководство станции должно провести турнир по боксу. Правила проведения утверждает капитан (в случае его отсутствия допускается решение Станционного Совета).

Во время соревнования в зоне проведения должен присутствовать минимум один сотрудник милиции, а также минимум один сотрудник медицинского отдела.

Победитель турнира должен получить приз, выбранный на усмотрение капитана. Выдача оружия, доступов и особо ценных предметов в качестве приза [bold]строго запрещена и карается в соответствии с ПВР[/bold].

На момент выполнения рабочего плана запросы, заверенные печатью [color=#f2ac26]Старшего Инженера[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать место проведения боксёрского турнира, турнирную сетку и ФИО победителя.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
