[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|ГШ-КОМ|[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]проведение станционного спортивного соревнования по баскетболу[/bold].

Для выполнения плана необходимо организовать полноценный баскетбольный матч или мини-турнир.

Далее перечислены основные требования к выполнению плана:
[bullet] Подготовить игровую площадку для баскетбола размером не менее 25 квадратных метров(Не квадратной формы);
[bullet] Оборудовать площадку как минимум двумя баскетбольными кольцами;
[bullet] Обеспечить наличие минимум одного исправного баскетбольного мяча;
[bullet] Организовать зрительские места не менее чем на 15 человек;
[bullet] Подготовить рабочий травматологический пункт рядом с площадкой;
[bullet] Назначить ответственных за состав команд, судейство и ведение счёта.

После подготовки площадки руководство станции должно провести матч или турнир по баскетболу. Правила проведения утверждает капитан (в случае его отсутствия допускается решение Станционного Совета).

Во время соревнования в зоне проведения должен присутствовать минимум один сотрудник милиции, а также минимум один сотрудник медицинского отдела.

Победитель соревнования должен получить приз, выбранный на усмотрение капитана. Выдача оружия, доступов и особо ценных предметов в качестве приза [bold]строго запрещена и карается в соответствии с ПВР[/bold].

На момент выполнения рабочего плана запросы, заверенные печатью [color=#f2ac26]Старшего Инженера[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать место проведения баскетбольного матча (или турнира), итоговый счёт и ФИО победителей.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
