[head=3]STATION XX-00[/head]
[head=3]ГШ-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]Создание инсектицидного препарата и подготовка станции к возможной вирусной угрозе[/bold].

Далее перечислены требования к выполнению плана:
- Медицинский отдел должен произвести не менее 400 единиц Карахноцида протестировав его на высланном с Генерального Штаба Гиганского космического паука.
- Весь объём произведенного инсектицидный средства должен хранится в вирусологии и по окончанию сменны быть доставлен в Генеральный штаб в защищенном ящике с доступами не ниже командования.
- Необходимо оформить реестр хранения, в котором указаны форма выпуска, объём каждой ёмкости и ответственное лицо наблюдающее до конца смены за препаратами.
- Служба безопасности обязана обеспечить контроль доступа к зоне хранения и к помещению, где проводится работа с потенциально опасными биоматериалами.
- Должен быть назначен ответственный Вирусолог-врач за хранение.
- По завершении работ необходимо провести краткий инструктаж для командного состава и милиции о местонахождении препарата и порядке его использования в случае ЧС.

Рекомендуемые пункты документа с описанием препарата:
- Суммарный объём произведённой Кары Арахнида(Арахноцида).
- Количество ёмкостей и их объём.
- Место хранения.
- Ответственные за производство и хранение.
- Краткий порядок выдачи при чрезвычайной ситуации и инструктаж по применению.

Документ должен быть удостоверён печатями [color=#57b8f0]Главного врача[/color] и [color=#1563bd]Начальника Милиции[/color].

На момент выполнения плана заказы, заверенные печатью [color=#57b8f0]Главного врача[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В итоговом отчёте для Генерального Штаба необходимо указать:
1. Суммарный объём изготовленной Кары Арахнида(Арахноцида).
2. Форму и место хранения препарата.
3. ФИО ответственных лиц.
4. Факт проведения инструктажа командного состава.


[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
