[head=3]STATION XX-00[/head]
[head=3]ГШ-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]создание селекционного фонда перспективных сельскохозяйственных культур для нужд станции и будущих объектов Звёздного Совета[/bold].

Далее перечислены требования к выполнению плана:
- Сервисный отдел должен подготовить не менее двенадцати самостоятельных линий семян.
- Не менее восьми линий должны обладать улучшенными либо необычными свойствами, полученными в ходе селекции или мутаций.
- Для каждой линии должны быть подготовлены минимум два подписанных пакета семян.
- Для каждой линии должно быть подготовлено краткое описание свойств.
- Для каждой линии должно быть указано предполагаемое применение: пищевое, медицинское, техническое или декоративное.
- Не менее четырёх линий должны быть выращены до стадии получения пригодного урожая.
- Результаты селекции должны быть задокументированы, а опасные или нестабильные образцы должны быть утилизированы и отдельно отмечены в отчёте.
- Один комплект семян должен остаться в фонде станции, второй должен быть подготовлен к отправке в Генеральный Штаб.

Рекомендуемые пункты документа:
- Исходная культура.
- Метод получения линии с детальным описанием добавленных реагентов и пропорции.
- Выявленные свойства.
- Пригодность к массовому выращиванию.
- Ответственное лицо за селекцию.

Документ должен быть удостоверён печатью [color=#6ca729]Начальника отдела кадров[/color].

На момент выполнения плана заказы, заверенные печатью [color=#6ca729]Начальника отдела кадров[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В итоговом отчёте для Генерального Штаба необходимо указать:
1. Перечень выведенных линий.
2. Их свойства и назначение.
3. Количество подготовленных пакетов семян.
4. Какие линии рекомендованы к дальнейшему разведению.

При успешном завершении плана селекционный фонд должен быть сформирован, пригодные линии должны быть задокументированы и разделены между станционным резервом и отправкой в Генеральный Штаб.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
