[head=3]STATION XX-00[/head]
[head=3]ГШ-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]повышение культурной ценности объекта путём организации и проведения полноценной театральной постановки силами экипажа станции[/bold].

Далее перечислены требования к выполнению плана:

- Определить помещение станции, пригодное для проведения спектакля, и переоборудовать его в сценическую площадку с размеченной сценой, местами для зрителей, закулисной зоной и техническим проходом.
- Подготовить оригинальную театральную программу с чётко распределёнными ролями, назначением режиссёра постановки, ведущих актёров, ответственных за костюмы и музыкальное сопровождение показа.
- Обеспечить оформление сцены декорациями или реквизитом, создающими завершённый художественный образ выбранной пьесы, представления или авторской инсценировки.
- Организовать изготовление или подбор костюмов и сценических образов для основных исполнителей, обеспечив различимость персонажей и соответствие общей тематике постановки.
- Провести не менее одной полноценной репетиции перед премьерой, включающей выход актёров, смену сцен, работу со светом, музыкальное сопровождение и порядок действий персонала за кулисами.
- Обеспечить зрителей местами для просмотра представления, а также напитками и лёгкими закусками.
- Подготовить информационное объявление о предстоящем спектакле, довести его до экипажа и организовать своевременный сбор публики к началу представления не менее чем за пять минут до начала показа.
- Обеспечить Милицией охрану места проведения мероприятия, контроль порядка среди зрителей, сохранность реквизита и предотвращение любых попыток срыва показа.
- По завершении спектакля организовать финальный выход участников, благодарность публике и приведение площадки в пригодное для дальнейшей эксплуатации состояние, включая полную уборку мусора и реквизита.

На момент выполнения плана запросы, заверенные печатью [color=#6ca729]Начальника Отдела Кадров[/color] должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать:
1. Какие меры были предприняты для подготовки сценической площадки, набора участников и организации театральной постановки.
2. Какой сюжет, формат или жанр был выбран для спектакля, какие роли были распределены и как проходила подготовка представления.
3. Какие декорации, костюмы, технические решения и художественные элементы были использованы в ходе постановки.
4. Какие меры безопасности и организационного контроля были приняты для защиты зрителей, участников и успешного проведения мероприятия.

При успешном завершении плана театральная постановка должна быть проведена без серьёзных происшествий, публика должна досмотреть представление до завершения, а уровень организации, исполнения и оформления должен быть признан удовлетворительным.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
